許志安係唔係練馬師？

賓妹都搞

樓主你年紀唔輕wo

爸爸 咩叫練馬師啊？